蒼井空4月30日晚剖腹產子 蒼老師全亞洲免費直播生B過程

現年35歲的前AV女王蒼井空，去年嫁與DJ NON拉埋天窗，今年初蒼井空成功克服不孕，懷有雙胞胎，即將臨盆的蒼井空，早前宣布預產期為4月30日至5月1日期間，預備剖腹產子的蒼井空，更跟電視台合作直播BB出世一刻。
蒼井空雖然退出AV界，但人氣依然強勁，陀孖B的蒼老師，早前就宣布獲日本網上平台AbemaTV邀請，在4月30日晚上10時至5月1日下午5時預產當天作網上直播。

蒼井空的生B直播名為「蒼井空出產當日亞洲同時直播～Welcome to the world, Sola’s Baby」，更會在中國、台灣、韓國等地同時播出。蒼井空決定公開生B實況，她表示希望可以重要時刻留紀念，由平成直播到新時代令和，跟全亞洲的fans分享喜悅。
其實蒼井空在產前3個月，已接受製作單位貼身拍攝，蒼老師稱她雖非名流，就是讓人拍攝普通的生活，像我在家裡都沒化妝，一整天穿著睡衣，總之完全呈現現實生活的模樣」

蒼井空懷有雙胞胎，不過她早前向傳媒坦言深感不安，因為非常擔心開刀麻醉藥藥效過後，怕忍受不了痛楚，以及害怕會留下傷痕。
不過當她經過同樣剖腹的好友所安慰下，心情已經平伏，早前還大方分享多款大肚寫集，被網友讚蒼老師充滿母愛。

俾人入就睇得多 有嘢出都係第一次睇

唔係自然生，根本無野睇

蒼老師

個仔全亞洲男性都有份

比人中出咪有精出

世界仔

射好射滿

召喚BB出世後吐口水潮文

老老實實
起碼十億人睇過佢老母個西
其他唔講
中國都起碼5億

蒼井空老師

生仔都好睇

呢個問題好重要：
直播係步兵定騎兵？